女人點樣可以由男人既外表睇到佢條野正勁唔勁

男人揀女人都係睇大唔大波 之後先到性格
咁其實女人點樣可以由男人既外表睇到佢條野勁唔勁？

有人話可以睇個鼻夠唔夠大
但好似唔關事

港女：
靚仔/鬼佬就頸
樣衰/毒撚/港男就唔勁

未試過鬼佬 試過靚仔
好一般

鼻大碌野粗
光頭夠持久

有冇鼻大光頭既靚仔

鼻大同高

矮

鼻大同鼻高 定係 鼻大同身高高？

幾大幾粗先夠用？
聽講港男平均11-12 cm 到
利申：16cm 算粗

光頭先勁

有個好有經驗既女性朋友話睇手指
手指幼多數牙簽仔

如果靚仔就勁，
陳冠希唔洗比人話芝士腸啦

其實唔太關事，有fd做地盤/廚房，手指好粗，同佢地去屌西個時望到6鳩唔算大

12-13cm (由J根部計 唔計個袋） 直徑4cm
左右啦

淫蟲（成龍）佢個鼻就係指標
佢蹲低個野點地
我留意過其他男人
鼻大條j都幾大支野

Agger

但證唔證實到佢真係J大？

點解會望到佢屌西

直徑4cm好似仲粗過d假鳩
同埋有時夠粗夠硬，又未必夠硬，所以要睇好多野

Call g 一齊沖涼

岩 硬都好緊要 正

黑人>巴西>白人

咁你買6假鳩好過啦
聽d女講，玩過假鳩/玩具番唔到轉頭，直頭唔想同條仔扑野
Btw 你係到問點睇d人69 ，咁你咩cup先

前者

聽講黑人長但軟

瘦底加高，又矮又肥包短

有個fd鼻大+鼻高+190 ，未扯個時目測有8-10 cm,扯左冇機會睇

樓主試下我個條就知

睇手指

睇頸 頸粗通常都大

this

我都係好奇 冇質疑過高登仔個個靚仔高大巨J呢件事

哇 好誇張

女人睇錢姐

香港黎講算幾好

off topic

好似係啵

成班基佬

睇手指公 我手指公比正常人大
個度都係

體毛？

想唔想比我大大力抽插

我直徑5.5cm 眉粗手指唔粗

左手食指至指公長度

究竟樓主個波幾大呀

老老豆豆關個鼻撚事咩

硬嚟講，一定要好似我咁識拎嚟舉重先得我都認同鼻大撚大呢個關係，但唔代表鼻細鳩細